結婚個個唔係最愛 估唔到我都岩用

結左兩年幾 佢係我既first love
識左佢接近五年求婚 因為我覺得佢好特別
佢願意聽我講野 即使幾無聊同妙上天開都好
佢願意花時間係我身上 即使我一開始既職場位差都貼地
佢願意係無人支持我既時候無條件支持我
到我事業有d成就 我就求婚
同佢真係講左我願意之後就乜都變哂

以前買野 會因為件野靚而開心 唔會因為價錢
而家買野 會因為個價錢同我鬧交 會話而家拎個furla會cheap得濟 又會厭棄我買唔起個Céline 比佢
以前傾計 除左粗口就乜都會傾 即使係心底裡既諗法 都唔會怪責d咩
而家傾計 第一句唔岩聽就黑面加多句得啦得啦 唔好煩
兩個人係屋企淨係會睇tvb 淘寶 都唔想同我講野 我話想同你傾五分鐘share d開心or 唔開心 都會話聽日先講之後唔記得
以前會講下笑 扮下嬲
而家一句好煩 今日就溜左我係餐聽

我係度諗緊 曾經有好多女人係我身邊 條件好過佢 性格更好我都無望過一眼 因為我覺得女人唔係用黎比較 係用黎愛

我坐左12個鐘係海邊 一個電話都無
我後悔

利申 叫春

女人係咁嫁喎 好多人都係咁行錯一步就一世

埋單結婚佢已經贏左使咩做戲俾面你

變左

唔明同你個標題有咩關係?

佢唔係你最愛? 定你唔係佢最愛?

我以為花左五年時間都可以睇清一個人
但原來有d人 有d事一變就無得返轉頭
我唔知自己錯d咩 我都唔知自己應該做d咩

樓主預備戴帽

199999

離婚啦屌

你又有冇諗過，好多條件好過佢，性格好過佢既女人你都唔要，咁對人好唔公平??

而家可能係你既報應!

我諗係後者

關咩事
宜家係你條女擺明變左心喇

其實普遍黎講
係咪女帽男 多過 男帽女好多

好多人就係結左婚先現形

香港大把狗公 女人其實唔愁冇仔搵

我唔想 我個心好撚痛呀.jpg

佢擺明玩鳩你啦
唔好同我講咩返工好攰唔得閒理你乜乜柒柒
屌你老母真係關心一個人唔係咁
變左就拜拜啦 嘥時間落臭閪度

坐左成日 本來無諗 電話都就黎無電都無一個msg
相反 之前識既一個女仔朋友到呢刻都關心緊我

搵過件 你愈遷就 佢就愈囂張 得寸進尺， 點樣一齊共渡下半世？

上面d變心 帽既留言睇完想死
多謝咁夜都覆我呢個獨撚

串過馬撚 以為有寶咩條女 仲做埋你老婆喊三聲

諗起以前 咬面包都好 都會想佢開心
其實等同插緊自己一刀

我希望你講野之前諗清楚

算吧啦 人就係咁架啦 變就係變 諗佢會點做都係注定把撚

識咗咁耐都唔清楚佢個為人
究竟條女扮嘢叻呀
定你失敗呢

所以我支持先同居後結婚
好多嘢一齊住朝見夜見先會露出真面目

其實有冇同佢傾過你嘅感受

男人唔玩到35都唔好結啦
大把女食

見到都痛
希望我第時唔會咁

應該係我失敗 我做唔到佢既神燈

變咗姐

Wtf. 回自己?

講左 一句夜啦訓啦就無

係時候鋪定路做資產轉移啦

呢句真，轉撚走哂先

啱丫，最好請私家偵探睇下佢有冇帽你，1蚊都唔好益佢丫
但前提係你之前有冇做過d咩先變到咁，始終而家得你一面之詞

咁佢好似都唔係好care
攤牌囉

樓主同屋企個工人happy下算啦

錢呢d呢刻唔係好重要
一路以黎 自己朋友唔多 無乜人會理我
自己係一個極自卑既人 有一排係咁搵d自殺新聞 睇完之後就好似得到解脫咁
呢刻我淨係想將所有野放低

愛情唔值得相信

巴打，幾多年時間都好，都唔會睇清一個人，人係會變的，即使佢唔變，最後可能係你變，盡辦法唔好做啲令自己一世後悔既決定。

岩岩同拍左5年既女朋友分左手，雖然好可惜，但係知道幾多唔捨得都好，如果"格硬"一齊，到頭黎大家後悔。

相同情況 但我未去到結婚階段 另一半情緒好飄忽 一時將所有心機放哂落自己度 一時就愛理不理 講多句都厭煩

我明你感受樓主，我都同另一半同居左一年幾，有一排佢會hea9我，唔係點理我，我就feel到有啲野，好大機會變咗心，有狗公狗緊佢，去到最後佢真係出咗軌。
我知道後個心情同你依家差唔多，同埋終於明白點解一啲自殺嘅人會去自殺。
有好多局外人會話一條女姐，邊值得你去自殺啊，自殺嗰條友都on9既，咩女死女還在。但其實唔係喺段感情入邊嘅人係唔會知道當事人嘅感受係去到一個崩潰嘅狀態、一個已經生存係唔知為緊乜嘢嘅情況，先至會去自殺。真係完全明白點解佢哋會去跳樓，會去選擇唔係呢個世界度繼續生存。
樓主，發現佢出軌之後，拖左半年先分到手，到依家我分左手一年，到依家都未抽到身，完全唔想同其他人拍拖。心仍然很累。
Btw共勉之

係咪有左細路？
好多時女人有左細路
性格同心態都會唔同哂

咁就一世

爸打睇開啲

無追post
老實講5年感情又經歷過婚嫁 我都明白對雙方黎講係好沉重既"債"

唔知樓主你幾歲 但我覺得人生於世 點都應該俾個自己向前行 唔應該令你自己留係一個泥沼既世界入面

1. 你可以認真真心試下同你老婆講你既諗法 睇下佢俾咩反應
2. 如果1無用於挽救 考慮離婚 人生唔係只能夠有一段婚姻/感情

講得岩

屌你老母 俾人溝就一定要受架？唔受就叫唔公平要有報應 你忽撚左個腦？

但點解佢而家咁衰但以前可以好到咁

女人話變就變
尤其25-35歲依段時間

其實拍得耐拖同一開始都會唔同啲

唉

擺上枱同佢講把啦

唔係好明白個twist係邊
求完婚無啦啦變臭西?

女人無啦啦咁大轉變
一定係識過第二個
利申：過來人

其實你知唔知我部電話你拎走左？
用工人姐姐電話打你唔聽
既然你認為果個女仔咁關心你既我祝福你地

樓主係傻左定未婚妻覆

靈異事件

突然超展開

所以拍拖結婚把撚咩
浪費時間
拍完咪散囉
結完咪分囉

應該佢老婆覆
Btw, 死臭雞快啲離婚唔好再害人啦

估唔到連呢度都無一個自己既地方

人地話果女仔fd都識關心佢
你呢個老婆都無動於衷 你祝福咩嘢？

花生

希望真係未婚妻覆佢，如果唔係⋯⋯樓主及早就醫，我知道失去係好痛苦，但您要明白呢幾年由始至終，都係得您自己一個

睇樓主d舊post，唔似假膠喎

我對你好失望

樓主做咩.. 係咪認真左

係啊，會成日怨嚟怨去，有次怨我唔撚洗碗都講得出，明明次撚次都係我洗，住咁耐見過佢洗幾次咁大把

細細個做臭雞比人中出左n次
難得有人肯食n手西咪扮下純情等佢埋單囉
既然埋左單就做番自己
好正常

寧教人打仔莫教人分妻，um...今次呢個情況。。。。
其實樓主個心理壓力已經好大嫁啦，佢上嚟講下會對佢好啲既。。。um，既然你都知你老公咩事搞到咁，你地大家不妨坐低認真傾一傾啦

樓主嗰個account乜事

唉
婚都結埋 都唔會細個得去邊架啦
唔好咁任性學啲𡃁妹仔呷醋啦
盡下老婆責任
最緊要溝通多啲

如果樓主唔係精神分裂的話

睇到依句終於明

係佢老婆用佢account黎留言俾佢
..........如果樓主唔係人格分裂

致樓主老婆：
你放過人地啦

樓主，我都係岩岩分手
本身我都好唔開心，諗緊點解會係咁
做啲乜野好

一開始為左佢，
我放棄左好多野，
讀書，朋友，錢銀，自尊，屋企人
我都覺得唔緊要，
有佢係我身邊陪住我咪得
佢唔係一個好好既女仔
但我鍾意就得

雖然時間唔長，
但呢段時間真係我人生入面一段最特別既時候
大家講咩都得，又會肯聆聽大家講野
真係以為大家係結婚對象

到最後，
佢一句唔鍾意，就諗住斷啦
我真係好唔捨得，
唔知做啲乜可以留得返佢

睇完個post，
我好似見到自己未來咁
就算今次勉強一齊返
到最後結左婚，
都會離婚收場
因為你都唔係佢最愛果個

感情需要用心經營 唔係結左婚就係結局
走到呢一步唔容易 珍惜對方囉

巴打幾歲

人會變 月會圓
結婚呢啲承諾野 等同紙咁薄
睇落似係為左責任先相處 唔係相愛相處

Sor for 1999

你地講既我都有睇到我會檢討下 多謝大家既提醒同建議
樓主 你回家未呀？

樓主見你用緊
應該潛咗水

兩公婆同一個ac
連唯一既樹窿都無

呢句個feel強硬到完全唔似會檢討

起樓主底見到原來有小朋友，分享下自己經驗
我屋企個八婆都係咁，自從生左小朋友家庭生活重心就放喺囡囡度，冷落唔代表唔愛你，搵機會二人世界吓溝通吓啦

其實好小事 但又見過夫妻因爲咁而完結
唔交流只會令誤會日深 小事化大
如果愛對方 用心經營

same feeling ah bro
或者係好事黎

離婚囉 唔好等

個個你老母
岩你老母

點解無提過個b既？

樓主老婆咁就要好好同樓主坐低講清楚了
樓主都快啲番屋企啦

其實就咁睇片面之詞就唔可以下定論，唔好開好埋口都話人出軌臭雞啦

記住溝通 溝通 溝通
樓主吹夠風好返屋企啦

啱啱睇返你舊post先知你小朋友得一歲
應該你老婆覺得應付小朋友已經好攰
唔好深究點解女人要識體貼⋯⋯
都係個句 老婆再攰都要用力維繫
男人都需要關心同注意

啱呀
其實每件事都有兩面
加上結婚之後相處模式唔同左都正常

講Furla同Celine
人大左就想用貴少少高級少少架
我覺得都尚算合理

樓主屈埋屈埋太多
有時未必係女人既錯

樓主不妨諗下結婚代表咩
浪漫唔多唔少都會變感情 責任
特別係有左BB先後
糖痴豆應該變為俾空間對方
互相體諒 互相支持
有咩不滿都唔好離家出走先啦

唔好一時意氣用事做決定呀！做愛都唔係全程高潮啦，唔通結左婚就老馮日日開心？人與人之間相處實會有磨擦，你覺得你老婆點差同我地講把撚，同佢講，互相就下，改下先係，改唔到咪一齊傾掂佢，萬試萬靈，古巴導彈危機都係用呢個方法化解

真係愛樓主既
成晚唔見佐真係會一D都唔緊張?一個MSG都無呀

呢個真係難講！
我發嬲都會想自己靜下
最好1個msg都唔好send 唔好煩住我
到我嬲完就自動搵返對方
通常訓醒就唔嬲

致樓主老婆:

多啲引導下佢講下自己感受，同埋你自己都要講多啲，畢竟對成世咖。
同埋唔好嬲佢啦，唔開心搵人傾下計好正常，呢個世界唔係男就係女咖啦，記住一樣野，係永遠不變既，你係佢老婆，你個細路個老豆

總之一句
婚姻係維繫感情既藝術
千年修來共枕眠呀 珍惜珍惜

咁難得先一齊，諗番以前開心既日子啦
送首
比比烏既 還記得 比樓主

希望樓豬同佢老婆都吸收到巴打們嘅肺腑之言

難得大部分人都幫緊你地
珍惜眼前人

返去有排跪玻璃

唔知你地兩公婆闗係點，但係女人生完仔係好攰好辛苦，最需要你支援幫手嘅時候，你去左邊？

見到人地一家三口樂也融融，但係現實就係殘酷，邊有咁易？餵奶湊仔唔係講玩，小朋友每個階段都需要唔同嘅玩具食物教育，你有無做下功課了解下？

我肯定你老婆已經攰到飛天，有工人姐姐都要花時間去manage佢，生左仔，家庭重心自然會去哂個B度，兩公婆個目標要一致，小朋友行先，係會犧牲左大家相處嘅時間，無辦法。

難為你老婆湊住個一歲，仲要湊埋你呢個大細路，多多要求，佢都需要啲私人時間去抖下，你得閒就幫下手湊仔啦，仲玩離家出走！

你諗下，你老婆唔開心，掉低屋企離家出走會點？湊住個仔又擔心個老公唔知去左邊，覺又無得瞓！有咩唔滿意就一走了之，仲要同另一個女人傾心事

不負責任！

追post啦
樓主老婆咪話電話比佢拎走左 用工人既電話打比佢唔聽

I know that feeling bro

你肯定？你邊位呀你 抖唔抖同理唔理解自己老公有咩關係呀？家陣生仔湊仔大撚曬呀，樓主唔洗養家呀？人地就一定冇壓力既，老婆就一定最撚慘

人如其名 屌你老母睇你用咁多感歎號都估到你係有年紀既姐姐黎喇 走啦你

女人就會唔開心
男人就無感覺唔會唔開心既

如果樓主篇野男女調返轉
你估樓上果個絲打會橕邊個

根本邊個做錯都係男方錯
對人不對事
女權主義真係正仆街必須死

估唔到超展開
不過你兩公婆都係坐低慢慢傾啦 好彩唔係真係咩變心 出軌個類 即係仲有得救 襯今次機會修補返啦

睇黎睇去都唔知標題同篇野有咩關係

樓主你諗下你冇左你既未婚妻 係咪所有野就會冇事 你會開心返先 兩個人一齊唔係要變敵人搵對方弱點 係互相扶持 互相改善大家
壞左既野掉左只會變垃圾 修理先會令佢變好 先發揮到佢既功效
btw 加油 行到咁長既路唔容易

調返轉無意思，根本男人同女人諗野就唔同，如果樓主試過湊仔湊全日就會明咩叫屙尿都唔得閒

男人係會唔開心，但係女人唔開心好少會話離家出走唔黎屋企，因為有小朋友，吾會放心行開

但係樓主會...

男人放工追屋企熄機，女人返屋企湊仔無得話乜都唔理攤响度睇電視瞓覺，分分鐘小朋友未戒夜奶，半夜都要起身湊仔，第二朝仲要返工比老細屌（唔知樓主老婆有無返工）

星期六日都要全職湊仔，返工都叫有假放吖

樓主想二人世界，掛住以前拍拖咁sweet, 有時間傾計，你老婆何常唔係？佢有時都會掛住做女嗰陣自由自在，搵朋友食飯，同你行街睇戲傾計，可能佢都想變返以前嗰個佢，但係太大壓力太忙，想放假咩都唔理，但係佢行唔開，唔放心啫

可以嘅話放個假，放低個女比工人姐姐，去澳門台灣二人世界一下，傾下計，溝通多啲，比多啲時間對方啦

加到幾句

條船你已經上左，記住要共同進退，目標一致，大家係有愛嘅就多啲溝通開心下，唔好輕言棄船，一個女人帶住一個小朋友，孤軍作戰，條路好孤單好難行架

利申：唔知實際情況，純粹靠估

樓主自己都無講到咁詳細
但你描述得仲精彩過樓主
唔講以為你係佢屋企裝左 cctv

鳩估但講到自己神算咁
你都真係第一個

有無諗過去警局幫下手破案
我識人可以介紹你

令你事前看不穿，你女人D掩眼法做得太好了
只能怪自己道行不高....看不穿

講左九千幾次，唔好為女人放棄自己任何學業，事業，都仲係有的咁既傻仔要懶係為愛情犧牲。
男人無成就無愛情，卑微咁愛得到一時感動但長遠只會令對方輕視你

上兩登咪女帽男多 be同bk咪男帽女多

唔識自己買？
養b請工人已經要好多錢
仲要講買咩名牌手袋

睇完有d心酸
樓主加油

睇到好感動 係車眼濕濕

咁大反差???
有無可能係產後憂鬱症/婚後憂鬱症呀?

香港d臭西

樓主係咪呷b仔醋 覺得老婆有仔唔理佢 變晒
生左b 大家壓力都多左 最緊要同心協力啦

手袋既野 係咪家庭租活質素下降左 老婆唔開心呀 有啲後悔？ 失去一樣野 你會得到一樣野 強求做咩

加油啦 有問題拎出黎講 收埋收埋 去到盡頭你可能唔知 我識啲朋友係咁 結左婚仲唔開心 兒家兩人同床異夢 希望你地兩位唔會走到呢一步

樓主埋單

惡死 都起碼有搵返個老公吖 男人大細路姐 氹下冇事啦 最怕走左完全冇反應姐 咁樣玩完都得喇

我都成日氹自己條仔 覺得佢好白痴好好笑

係佢變咗姐 你都係最愛佢 不過係以前嘅佢姐

Kevin Durant

a09

我係樓主就即刻改密碼
上黎呻下都俾個老婆昅住

收聲啦8婆，講到好似妳係上帝知道晒一切咁，妳係主角咩！女人一定係辛苦嗰個嘅，男人就一定係錯嘅，就係妳呢D女人教唆妳身邊嘅朋友，攪到D女人個個都覺得自己男人唔啱，對自己唔夠好。唔係個個人身邊嗰個都好似妳老公咁廢架!

我隻眼好舒服

搞到咁做乜仲唔離

恭喜你，你中左伏了

任務完成，做乜仲要咁辛苦扮嘢手

巴打 我上兩星期先比女友飛 最後個一個月完全同你一樣 分手時我仲抱住一絲希望咁問佢 仲有冇機會復合 佢話有 結果第二日已經係ig post 同新仔吹水 仲要我後尾先知 佢原來分手前一個月係咁私下搵我朋友數臭我老屈我 黎美化佢合理佢搵另一個 轉頭唔夠兩三日就send Snapchat 同新仔出街嘅相比我睇 8日後就已經有新男朋友

巴打我只希望你唔好好似我咁 你要做好野保障自己
女人真係好恐怖

其他巴打都係

巴打幾多歲

結婚=男人黑洞

我明

臭G又出victim card
明明係樓主受緊難，你都可以 兜個大圈搵位入佢

多謝你
sorry 樓主 借左你地頭叫春

樓主老婆，漫漫長夜，需要慰藉否？

屌你老母 係你啲咁嘅人影衰香港既男人
如果我係你老母真係好撚後悔生你出泥

一隻手掌拍唔響
樓主覺得伴侶變左既同時
可能對方都覺得你有野變左
大家都有咗咁既感覺時自然會產生好多誤會。
千祈唔好剩係諗對方既不是
你有對方變左既前設 自然亦會對佢唔同左。

然後你就會將佢同第個女仔比較
最後係不停加強左佢唔再愛你既諗法

點解唔坐係到認真傾下？
你一味自己覺得自己覺得 仲要有同之前嘅女仔朋友經常聯絡 覺得佢關心你多啲咁
可能最後變心嘅係你自己...

樓豬依加點

好撚岩。。

拍咗拖5年一結婚就變得咁大分別，好撚恐怖wo

同初戀結婚係好不智

我都唔知點講好，女人變左心其實好明顯

唔好睇我個名當我鳩up可能你會好過啲

男人 要揀個玩夠
女人 要揀過傷透
不過你兩個都初戀 係要捱下誘惑

有無諗過佢根本無鍾意你
只係鍾意有個人愛佢
而你愛佢同時又揾到啲
所以佢先嫁俾佢 等你可以服侍佢一世

離婚啦屌 成世咁撚樣大家都辛苦

樓主陰鳩公... 搵過第2個好過啦
你而家唔分 唔通到你老左有一大筆錢先分咩...

心， 要變，其實好多原因，及好多方法。
當冇左愛，得返習慣，責任同舒適區。
的確係幾慘o既一件事，但，冇咩愛係唔需要maintain的。 即係話98% 愛情都會隨時日變成冷淡，如果2個人或單方面唔肯去繼續經營，餘下的只有怨憤，投訴同磨刷。

要揾個相愛的唔難，但要揾到個肯一世都同你經營愛情的就很難，呢個係eq同修養問題。

唔係咩 唔係最愛，係佢婚前婚後兩個樣

有無同佢傾過，係結左婚180度轉變，你自己又有無變到?
唔係質疑你，但如果唔係有第三者，一定係有啲野先會咁大轉變，咁要快啲一齊解決，唔好咁輕易就放棄段婚姻。

明眼人一睇就知係護眼post
女人個心係唔係你度好易知，你會覺得佢煩就唔使驚。你依個情況明顯佢有第二個好過你條件嘅人出現咗

認同，可以擺心機研究點樣去兼顧。唔好一句犧牲就放棄發展自己。到頭來承受結果我也只有你自己。

愛情變為感情, 被生活折磨, 人生仲有好長, 一係一齊解決佢, 一係分開

Diu so true

講得太好

點解咁講？

講真,
老公老婆對咁多年, 一定會有磨擦同爭執,
永遠你都會覺得出面d女溫柔d,
咁一定架喎, 對面d女你對幾耐, 你自己老婆你對幾耐,
愈熟一個人, 就會見到對方缺點愈多,
最緊要係點磨合, 努力完都唔得先諗分開啦

其實只係你係佢心目中位置唔同左
你自已有無做好男朋友到老公既角色轉變

你含撚啦死臭雞

你有冇心一齊走落去？
有就返去同老婆傾掂佢

婚都結咗
唔係拍拖話分就分

巴打。我好明，我行緊你舊路。如果我分手又好似好仆街。拍左三年拖，又到左結婚年齡，但講真，最愛既唔係佢，我仲未遇到一個我好愛既人，所以好矛盾

未有小朋友就認真諗下，再唔係真係同佢認真傾下，佢都係唔理/hea鳩你就早離早著。

樓上好多人講樓主老婆要照顧個仔都辛苦有壓力，重心放喺個仔到所以忽略樓主我都認同

但佢變到重視物質價錢唔通又關個仔事咩
佢自己都無體諒過樓主啦，咁樣掉低樓主喺餐廳算點？
維繫一段關係互相尊重同溝通都好重要，樓主都主動同佢傾，果下攰/眼瞓唔講都可以抽個時間再講姐
當樓主喺佢肚入面條蟲知佢點諗咩

又唔係有仔女
用左五年姐 其實已經好過好多人嫁啦
傾完都搞唔掂就離婚啦
加油

我會咁講
條數應該係50/50
只不過係因為男人被女帽，好少會話大大聲講出黎
所以睇落先以為係男人出軌比女人多

真正的戀愛是結婚後才開始

最後一句先係重點，好好珍惜眼前人

你帽硬，女人話變就變好絕。唔拿拿林離婚遲下幫人養便宜仔。

佢曾經同我講
"我用skout 都係因為想睇下撞唔撞到你溝女"
( 最後佢同咗skout 有條仔一齊咗
中途有搵返我因為佢發現條仔原來有女朋友
不過最後都係因為佢放唔低人飛多我一次
仲要一齊半個月都無就俾人搞大咗要落仔
仲要搵我出嚟同我講個BB 係我
我開頭真係以為係我個心自責到差啲要自殺）

"我變心都係因為你flirt 女"

女人點解要合理化同美化自己嘅行為呢
但講到底，我最愛果個仍然係佢

根本就係帽左

樓主經驗少聞唔到？

帽都要分身家架

樓豬
反而想知咁多年以來
你老婆有冇為咗個
好關心你嘅女性朋友呷醋而一直嘈過？
有可能令到一個人心淡同變嘅原因

況且你地都係新婚有小朋友冇耐
可能只係專注力去咗小朋友度
大家溝通下啦 一段感情可以去到咁遠
得來不易

我老婆生左之後都少左理我
有時我都會亂諗以為淡左但唔敢出聲

似已經帽咗你

當有小朋友就會重心轉移⋯ 睇下你肯唔肯體諒遮特別係頭三年

佢曾經同我講
"我用skout 都係因為想睇下撞唔撞到你溝女"
( 最後佢同咗skout 有條仔一齊咗
中途有搵返我因為佢發現條仔原來有女朋友
不過最後都係因為佢放唔低人飛多我一次
仲要一齊半個月都無就俾人搞大咗要落仔
仲要搵我出嚟同我講個BB 係我
我開頭真係以為係我個心自責到差啲要自殺）

"我變心都係因為你flirt 女"

女人點解要合理化同美化自己嘅行為呢
但講到底，我最愛果個仍然係佢[/quote]

你意為自己痴情，人地當你痴線咋
佢同人啪啪啪爽緊果陣你仲當自己情聖諗緊咩最愛係佢，人唔笑狗都吠，快啲醒下啦巴打

巴打，就算簽左紙叫個律師唔好交上去都仲有灣轉！

樓主幾時上水講番而家咩情況

我仲以為樓主講緊結咗婚但係心裡面有另一個你放唔低嘅人 / 樓主心裡面有座斷背山

可能比老婆氹兩氹 收復左

女人唔係用黎比較係用黎愛
依句真係好中
但係當你愛既女人唔係咁諗
你諗更多都係無用
我已經好攰.....
撐得好攰

你講既野對男人都一樣架咋
Bb仔未戒奶男人都係要幫手餵，我媽就話返俾我知我老豆係我bb果陣抱住我餵奶，一路中眼訓啦
呢個世代湊b唔係淨係得女人

佢假設咗樓主完全唔湊b
依家好多後生老豆都會幫手湊，當然我哋唔知樓主情況，但唔好假設樓主仲係咁封建先

千奇唔好主動離婚

慘

如果我係樓主老婆一定嬲到仆街
兩公婆嗌下交，有啲說話講出嚟係好傷對方心，
後悔娶你吖某個女性朋友仲好過你吖呢啲真係唔講得

你老婆真係俾綠帽你戴就話屌得好，如果只係一時之氣少少磨擦，女人記你一世嫁

以後你會聽到:
:吓幫你洗鞋？你叫你女性朋友洗囉人地咁關心你
: 係嫁啦我吸塵係好求其嫁好後悔娶我啦？
諸如此類嘅說話

樓主諗住係論壇講下心事姐，點知佢老婆

樓主你去左邊？

講左心事出黎 仲比老婆知道老公有紅顏知己 今次樓主仲唔仆街？

樓主同老婆加油
有緣成為夫妻唔易

埋左單D女人就變哂
痴撚線

我都23歲啦，我bb果陣都已經係講緊23年前，23年前女人要係職場上位都無依家咁多機會同成功例子啦
我自己觀察我老豆都係大男人唔可以話係好好既老公，我媽都受好大壓力，但係照顧我呢件事上面我老豆都係有分擔，唔係滿清年代男人賺錢女大湊仔咁撚簡單

依家d人，男好女好根本都係唔清楚自己責任係邊就結左婚 一出問題一有拗撬就將責任推得一乾二淨所有問題係對方度
對伴侶忠誠同專一只係基本野，做好老公好老婆唔係話你專一唔出軌就得架（不過依家你搵到件唔出軌既都好似難中過六合彩咁）

我個仔未戒夜奶果陣我都要幫手餵

唔結婚最好

趁大家仲後生 仲有機返轉頭...
Btw好似教緊人分妻咁..會唔會有報應

我知樓主睇緊但係唔敢覆
我睇你地就算結得成婚都唔會長嫁啦，你諗清諗楚好唔好壯士斷臂止蝕離場好過啦有個唔岩既老婆不如自己一個人1+1都果等於0.5 不如自己一個

人地結左婚生埋小朋友啦喎....

而家興餵人奶，如果埋身，好難幫

你爸爸好顧家